現今邊個藝人最有個人特色

陳奕迅（單丸）
不服來辯

不服來辯呀

推呀

咁特色黎計又好似無第二個

講得出有第二個我請佢食雞子

講得出有雞子食

本來想講
但要食雞子，不了

陳國邦（李斯）

個人特色呢？

咁唔請囉

容祖兒(雞)

陳冠希

春卷

大把啦 唔夠特色呀

比起其他咪識多樣拍片 都唔夠

啲雞多到你生多三碌𨳊出嚟都要屌足幾個月先屌得晒呀

比足你9個月 每日屌三件 三碌鳩都係270隻雞咋喎 邊止呀

嘩你條仆街咁毒！中場休息時間都唔俾？

早午晚三餐姐 有幾毒

一餐用一條 三餐平均用曬三碌鳩

鄭希怡都係呀 不過輸咗咋嘛 唔夠特別喎

屌 Eason無人能及喎

怨婦